日日係屋企其實都幾易痴線

呢排大部分日子都係home office
唔敢去街唔敢見朋友，落街食野都唔敢...
感覺好似一行出門口就會中毒
但係日日係屋企又好似等死咁
所以而家日日都會迫自己係屋企做下d簡單既運動咁

渣既

你單身 都ok啊
難為我地有仔女

我半日都頂唔順

No sun no vitamin d
Die hard

渣ga

出街都唔敢

大把人番左兩星期工

人最可貴就係青春時間，可以做自己想做既野，
你殘障架？頹到冇興趣咖？咁你個人都幾命賤.

一係就屎忽痕鍾意出街為出而出嗰啲人嚟

睇你都係食開屎

唔知你屋企人去開邊度買餸。。認真。我去開city’super 買正常食材跟食鐠煮都好食過外面好多中價餐廳，屋企好食好住玩吓貓做瑜珈泡杯香草茶做吓spa睇吓書咪幾爽，有咩街好出？出去吸廢氣二手煙？
不過你頹到咁，講咩文學美術都嘥氣，你對垃圾廢柴父母點解可以乜都俾唔倒你都要中出內射生你出嚟？

你分分鐘就係鐘意行旺角，食開濕鳩放題飲果粒橙白糖溝水就當自己真係飲緊果汁d人嚟。。唔會明外國靚貨果種鮮,果種甜，they say ignorance is bliss ?

買部Apple tv 4K 加兩個Apple HomePod 配立體聲睇戲煲美劇仲爽啦⋯⋯想更加豐富嘅咪同幾個friend 夾份全部美國串流月費服務都訂曬
Disney + / Hulu / showtime / starz / amazon prime / Netflix / hbo now / sun dance now / Apple TV + 全部都有訂閲真係多到睇唔曬，好爽

嗰個正常人都係咁㗎啦美國嗰堆公司每年損失九億美金就係因為成班friend 嗰個間心share account + password 不過有時係幾麻煩因為有啲公司例如HBO NOW / showtime / sundance now / amazon prime 果啲係冇得整profile , 搞到個個睇劇啲進度撈亂晒

想睇最新電影去iTunes撳個制就有得租，都係遲戲院3個禮拜

認真...Apple啲嘢性價比真係好高，
兩個HomePod 喇叭仔我覺得力度音場同$18,000 Sennheiser Ambeo sound bar 絕對有得撼

都唔會呀

毒撚表示好撚正

我認我渣

打丁

日日係屋企悶到痴線

好想出街啊

日日打機 2-3日打爆1隻game
呢排係咁貨steam金

屌你
我原本都係home office
呢幾日俾個上司逼返去幫人 屌

證明你外向,我就一如以往無咩問題

平時都已經係咁樣生活
利申: 毒撚

真 電影 電視劇 小說 漫畫 綜藝 上吓連登 再打吓機
一round做哂已經2日

岩岩沖涼先發現老母將口罩洗完再帶

利申:呢兩日有d咳嗽，無發燒

唔知同佢地做d咩好？

要返工嗰班望到你個post仲易痴線

咁你用咩方法解悶呀

咁我當然明白啦...
我屋企人都係咁番
只係自己唔洗日日番office既都盡量唔出去

唯有搵d野係屋企做

我都係

同佢傾傾好喎巴打
屋企夠唔夠口罩呀？

追翻曬落後左既劇，每日就係 home office 睇劇 、睇書、做運動、訓教、食野無限loop

其實有時home office重chur....
但我明白番office既人係承受住好大風險

十日談

不知幾c服日日訓到自然醒
係我夢寐以求嘅生活

呢個廣告幾好。

嗰日有影視公司打電話黎叫我幫佢賣廣告，我梗係啋佢都傻啦，呢啲野梗係要親身試過先買架啦，邊有得hard sell架？最緊要就係有得選擇，就好似Apple TV咁，有成過千個英美澳台既節目比你簡，一定有啱你心水既節目，而且可以拎返屋企試過先比錢買，真係值得推介。Apple TV，你值得擁有。

日日係屋企追動畫睇小說好爽

但係老細一早就會搵你打卡

我都想日日係屋企

完全唔覺
好正

剩覺得監犯都過得充實過homeoffice

真心好似坐月咁

行下山囉

［武漢肺炎］ 長沙灣，反抗

睇戲 睇片 做家務

same 日日訓到12點起身 食個晏就打機 打到悶就打個飛機 再睇下netflix 再繼續打機 咁就一日

我想去做gym呀吊你老母過海

真正既毒撚係唔會

我明呀街都唔敢岀 人都唔見多個
真係就黎痴線喇

同埋home office 唔係想像中咁hea 架
要準時蒲頭 隨傳隨到 有時仲做得夜過平時
定係得我一個咁痴線

已經睇左好多日

😫

全中
雖然都要一星期番1,2日工，仲要半日都無就收工
但係唔洗番工就可以訓到自然醒，仲可以做以上既野
宅女表示

我見我啲frd home office反而好似唔洗收工咁
夜晚都仲做緊

樓豬你高登個陣係咪都係哩個名

有冇諗過毒撚嘅感受

玩下Twitter 戰線

渣ga

打完再瞓

渣ga 小妹幾年都係咁過la

我唔怕
因為我已經癡左

有好多真毒 真宅既同路人

我嗰個係女，冇咁鍾意戶外活動都仲 Ok。
男仔可能難搞啲。

真係好撚悶

而家係汰弱留強嘅時刻
鬥EQ高，同隻病毒練過
去人疏嘅地方曬太陽
心情好d抵抗力強
冇抑鬱病，幾個月好快過

佢會痴線
長期屋企有人
冇得打丁

2日落一次街 到係食下野 雖然驚 但覺得小心 d 洗手洗手應該冇問題

食嘢除口罩0防禦力
如果咁啱有條廢老喺你身邊通道行過咳兩聲.....

以為係用 兩盒thx 收尾

痴撚線

I know that feel
我有d朋友既公司係出埋memo...如果冇接電話或者幾分鐘內冇call back，就要寫解釋

之後要返工唔知點算

巴打你識我？

半夜先打

打個丁都變到好大壓力咁

唔知算唔算識
個陣叫做有同你講過計咁但唔熟

有聽過d最近去左行山既fd講
話山上面重多人過係街

頭先洗完頭播歌聽
聽聽下抆咗個包頭毛巾落黎一路fing一路跳舞
fing到老母成面水 問我做乜鳩

我都覺得自己就黎癡線

咁你最近好嘛？

等於女仔唔俾扮靚出街

想像到個畫面應該幾好笑
叫埋老母一齊跳啦

寒冬來臨，係清算藍店、壯大黃色經濟圈嘅好時機。

都算唔錯 你呢

瘋狂洗手
用酒精消毒晒所有嘢
做完啲衫返到屋企即洗
個人覺得如果你本身個人身體壯健的話還好

完全無心機返工

去啲難行啲就少人

... 打丁？幾多歲呀

都起碼有個竇，有些人連落腳地方都冇

慣 平時都係咁
利申毒撚廢青

其實覺得home office正嘅巴打
係咪home office冇嘢做架?
我home office仲忙過返office

唉 好想扑嘢

日日困獸鬥？

將一年既劇同戲都煲晒

係屋企不知幾撚爽

係，特別試過幾日無落街
極唔慣

其實我由中學畢業後成日都返工
所以都好多年無試過咁樣長期響屋企

新年後照樣隔日就出街食飯
一啲事都無，條街又寬鬆，鋪頭又夠靜

學語言

關咩事
我屋企人係廳咪照一樣係房屌女

Home office真係少咗workload

慳口罩
好事黎

我都係咁上下啦

洗到對手敏感

其實出街又有咩好做
味又係行街睇戲食飯

佢地都係太擔心所以先唔想你出去

完全無問題

每日嘅活動-起身-食下午茶-放狗-睇Netflix-有心情就食晚飯-凌晨三四點都瞓唔着-瞓覺
搞到我覺得宜家直頭好似過緊退休生活咁

巴打學緊咩？

時間過得好快 咁快就幾年

我同你既生活有8成相似！
都係好夜都訓唔著

大把啦睇戲睇netflix睇書浸浴打機做yoga煮飯仔焗蛋糕大撚把野做。。。。。。

新年到而家日日都要番工

當你呢啲生活已經過咗四個月嗰陣真係發現冇嘢好做

傳銷撚?

咁鳩既sales

你叫毒撚點算

唔係呀 大學生要上堂咖喎唔洗online lecture?

唔趁而家體驗下退休人生
遲D做番返工狗又會閪到懷疑人生

要啊 但係其餘時間都冇乜嘢做
除咗做嗰啲濕鳩asm group project

睇黎我都係毒毒一個。冇出街兩個星期都仲係會enjoy係屋企睇片同打機

Keep 住同班frd 日日discord 打機吹水其實幾正

可能我間u chur

我home office仲多咗嘢做

日日煲Netflix 不知幾爽

毒撚好正

如果退休之後生活都係咁既話真係好難頂
宜家就話幾個月
果陣長命既話十幾年都係咁

難得齊人打機

我一個星期已經頂唔順，真是好鬼悶

係咪唔夠口罩呀？

依家手機普及 廁所都搞得掂啦

無野做就執屋 開始執到無野好執

成世都打丁

所以我番工都底買叮叮嘢食，外賣都唔敢買。

退休有得出街點會難頂，點都開心過日日7點起身留工啦
不過而家咁嘅環境都係少出街啦，悶都好過感染到支那肺炎

自學日文 睇YouTube 書學
希望肺炎完左可以同日本fd傾計
依家淨係識50音 平時同佢哋line都係英文+バーミヤン

更多時間胡思亂想

點解我完全冇問題，仲好享受，證明我係真毒

我日撚日返工係咪仲痴線

日日返工你仲易痴線囉
利申日日返工

樓主做啲咩運動？
home office 搞到個人肥咗

我就黎頭頂生菇
忍唔住隔幾日就去超市掃一轉貨

我艦娘都未玩夠就要開始online learning
先發現原來已經過左咁多日

好多毒撚話喺屋企好爽 我都毒撚唔鍾意出街
但如果你屋企有兩件藍屍嘅話 喺屋企真係極之難頂 食飯聽佢哋講on9嘢 又唔知佢哋出街會唔會惹菌返嚟 有時感覺出街仲安全

仲要冇嘢做嗰陣好容易亂諗

日日係屋企好爽，要不是唔返工無錢既話真係想一世毒係屋企

無計政府唔全面封關
外資對你無信心情願封埋你香港

好羨慕
我都想日日home office

偽毒可恥

玩左好多日switch 開始悶